《求圖》想要官逼民反系列 長輩文宣圍

求各大神出手

求圖

回應：

示威者團隊正檢討昨日示威安排，因人多並首次佔領立法會，有不足的地方敬請見諒。示威行動盡量以不搶劫、只留標語等形式為主調，並承諾唔會對任何人身體做成傷害。我哋懇求公眾的同情與支持，因為我哋除了將事件升級，別無他法，林鄭政府屢次對我哋明確的訴求置若罔聞。我哋會成立獨立調查委員會調查昨日嘅潛在違規行為，並於適時向公眾交代。

完

The protestor community is currently conducting a scrupulous review on the potential glitches of the demonstration and occupy legco building movement yesterday. We pledge the public's sympathy and support for the actions we took, as we had no other choice but to escalate the tension because the Carrie Lam government delivered lukewarm response again and again to the unequivocal requests we made through peaceful marches joined by millions of people for weeks. One thing, however, is very clear amongst ourselves, and as evidenced yesterday, is our protests will never aim to cause causality to the public and law enforcement agency members. We will announce our review outcome at an appropriate time.

End